周柏豪ig post

畀人hack?

垃圾 以為佢吾會奶
最後都奶左

有心人一定明佢係被迫

事鳩但啦

咪撚再po佢

唔知

呢句可以套用晒落所有藝人度

呢個黃開
擺明被逼

佢可能真係當左示威者暴徒所以先支持警察以暴制亂

忍唔住都係要含

屌仲以為佢黃轉左暗黃姐
為錢出賣良心
奶你個曱大大啦

我都想咁諗
但係個為搵食都可以咁講啦？

拉 垃圾唔洗理

理佢都曬尻氣

理鳩佢啦
留record
運動贏咗再清算佢啦

大灣比比鳥

杯佢所有廣告